你地會點叫LIHKG？

連高
連登
拎登
拎く（link / ling ku)
拎（ling)
高登三哥
L I H K G
L I H K

我會讀link（慣咗兩個音）

聽人講係讀lihkg
不過我係讀開lihkg
但其實正確讀音係lihkg

Linkage/3gor

\ 拉登 /
\ 啪啪啪 /

\ 拉登 /
\ 啪啪啪 /

Lin旗

L I H K G，不過成日讀錯L I G H K

李家城

我個論壇

or

L, I, H, K, G

好唔順口

我都係照讀
L I H K G

L-I-H-K-G

連家城
Lin's family city

鳩登

你係咪有定名障礙？

你嬴左

我都係叫L,I, H, K, G

L登

得會員#1至#3可以咁講

乜？

無叫法，唔敢俾人知有上高登/LIHKG

李hkg

拉登

連尼住登

點駁

好霸氣

連登

拎登

李高登

開始會叫三哥

Same

其實#2係邊個??

LinDone

老連

登住尼連

Lin lin

拎豬

好有霸氣

得三個人可以咁講 好有霸氣

“新個度”

L.I.

Lin登 我都唔知點解自己會咁叫

連巴係#13843

一路以為讀 lee-hkg .....

link g
連支
linkage

#hoh#h

You DO NOT talk about LIHKG.

LIHKG,應該冇錯掛

因為我有分身acc，作不同用途
btw希望admin唔好bam我

連巴真係好撚可愛

拎K

叫開新高登

拎G

L I H K G

係你先得

lin登

連巴

其實點撚樣讀

新高登

li hkg

+1

李，hk枝

leakage

連登/line hkg
明明發音係li但讀左line

叫開拎登

Li hkg

連住討論區

L登

做乜L野個L

拉登
啪啪啪！

撚登